琴日支那醫生嚟，今日就回落翻確診80宗

留名鄭月娥話支那醫生好叻叻
救咗香港

咁堅仲唔叫佢地去美國走一轉巡迴演出下
疫情可防可控就唔使俾美國制裁